請暫停檢討今晚事件，全力推9.22行動post

熱門咁多post都係檢討私了，一個聽日嘅行動post都冇，同我全力推聽日嘅行動上熱門！

自推1/10

幫手推！

自推2/10

自推3/10

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

9.22 塞爆新城市+連城

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10 9.22 中午12點 沙田

自推 7/10 沙田見

自推 8/10 學定點樣摺紙鶴

【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

唔去沙田嘅話可以考慮上面都得！

自推 9/10

自推 10/10

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我12點鐘去沙田，行商場！